中國光量子計算機 性能超谷歌100萬倍

9月5日，中國科學技術大學常務副校長、中國科學院院士、西湖大學創校校董潘建偉教授在一場公開課上稱，「就在上個星期，我們剛剛完成了對50個光子的玻色取樣，相比谷歌的『量子優越性』大概可以快100萬倍。」

「量子霸權」長期以來被用於描述量子計算機發展的關鍵節點，指量子計算機能解決傳統計算機無法解決的複雜難題，也就是展現量子優越性。

2019年谷歌一份內部研究報吿顯示，其研發的量子計算機成功在200時間內，完成傳統計算機需1萬年時間處理的問題，並聲稱是全球首次實現 「量子霸權」。

中科大團隊年內即將實現 60 比特量子計算，將超越谷歌實現的 53 比特量子計算水平，並公佈了未來十年研發目標即製備一百萬比特保真度 99.8% 的量子計算機。

中國科幻小說里程碑

厲害了我的國

可惜好多野都search 唔到

中國90年代曾擊落ufo並殺光外星人 美軍徹底傻眼

1/ 破解到 iPhone 未 ?
2/ 可以搶曬d 加密貨幣 ?
3/ 有人話過 "永不稱霸" ?

晶片

世界之王

又贏

虛疑成功

量子回post

係就快唔好等下禮拜！

Diu nei
比我認真諗下佢講緊咩得唔得

繼續吹.gif

整到晶片未

咪煩，整緊原子筆粒珠人手打磨中

快點武統臺灣。

快速咁揾到唔到廣告， 但要揾既野照樣揾唔到

北韓都可以登陸太陽啦

打飛機世界第一

而家叫親"量子"既都係ON9野

量子波動

如果做到，他們不第一時間搶晒全世界的bitcoin。

中國追求和平共贏的量子發展，永不量子稱霸

即刻位元變廢元

00 quanta
nuka cola quantum

中國特色
將所有野吹到好大
吹到連自己人都信
然後造成誤判

係啦係啦
咁勁咩都俾係hack曬啦

唔講支那科幻
Google做到53qubit咩 有冇source

整緊量子電腦
成功整好就可以用量子電腦計算出點整粒珠

好強大

量子筆
量子料理
觀察咗先知寫咗食咗未
厲害了我的国

一向都係，係"誤差率"，可只100萬倍

14億人每一磨一野，你都咪話唔驚

全世界都驚

驚無咁大座精神病院

有時間打字都唔GOOGLE下

我記得之前唔知邊到 話發明左 入水可以行既車

不過要先入油 再入水 先行得

Quantum 同 ic 啲野就算bachelor 程度都已經好多search唔到啦

性能高過google 100百倍但上唔到google

果0.02%點算

中國人真的太牛逼了

佢部量子計算機咁勁，計到點整光刻機未

快到影都無撚埋

模擬？

戴眼罩個個真係笑死

55

統一宇宙靠你啦

空運轉

閱

睇完起底
五毛一條
負皮
唔推
上一頁

部cal機仲係量子疊加嘅狀態姐係既存在又唔存在

咁勁？咁即係唔需要再買美國晶片啦，怕咩制裁

佢講緊支那防火牆喎

係就快撚d上市啦屌你老母

管理員用嚟偷掘bitcoin咪

量子on9仔

既然咁厲害，好應該調轉頭封鎖返美帝啦

睇錯 光子力
以為整鐵甲萬能俠

又然
可摸耳俾美國然一次

以為講緊佢9up

傳統電腦都造唔出 就整量子電腦

未識行 但識跑

吹水唔洗本

科幻小說？

又贏！

8964已經error 404

粉紅光量子

又偷

戴住眼罩仲要揭嗰下先好笑

佢咁勁!玩晒啦！

太慢啦, 天人部veda 已經裝左係月球, 計算量比你呢d 快無限倍

厲害了支那狗
華為咩都不怕了

有料

华为牛 B ！

祖國又然

超越美國未

厲害了，牠的支

iPhone一早已經破解成功
唔需要量子電腦...

只係量子加密, 唔係咩量子計算機.

中國4025

咁 Google Pixel (周庭) 呢

Pornhub都上唔到有撚用

監控追蹤你都快一百萬倍
係真嘅話仲驚

又自煮研發

用邊個國家嘅精片整啊包裝工

永遠都係未整出嚟就車大炮

可以search 到邊個search 過就夠

屌你

支那：pixel太少人用，無人研究破解姐，要做一定做到

係咁撚勁嘅仲洗撚用人地嘅晶片咩？

USA: ok

波紋閱讀

有冇片？想笑

玻色取樣之後係咪玻色子跳躍

？？？
幾時宣布過

用量子電腦做五毛回post

嘩，宇宙最強呀，好勁呀

有乜可能唔用嚟掘bitcoin

無冷氣 撥下涼都要比你地恥笑

部機係係大過ifc

習大大加速緊啫

比你真係做到又點？咪又係用黎監控人民，做埋晒啲傷天害理嘅事！

佢哋on9

有新零件再講啦

我精子計算機快10億倍

咁就可以呃鳩習豬王幾百億，最後就變成貪權移民計劃

okay!信你一成

量子電腦用咩OS

所以外星科技係哂美國

繼續停留喺設計階段

用咩晶片

咁你有自己os未？